腸胃唔好食尖椒真係好刺激

食尖椒就好似俄羅斯輪盤咁
上一舊唔辣
下一舊可以辣到仆街
但食尖椒唧精髓就係呢種搏奕嘅心態
食完嘅刺激嘅感覺一路由食道去到胃部
經過小腸再經大腸繞過腹部一個圈去到直腸
我以為只係腸胃受刺激需釋出氣體
放是輕輕放鬆排泄口
果然一湧而出但覺得有少少異樣
點解啲氣體有溫度同重量
慢慢開始臭但唔係擴散出嚟
而係滲上嚟同開始感覺到濕
我就知今次真係瀨野
去左廁所冷靜處理
果然我冇估錯
（慎入）
於是除左條底褲丟左佢
清潔好自己就咁著返面褲就算
但係仲感覺到涼涼地
原來面褲都濕左
不過好在係黑色褲
隱約有啲味但至少睇唔出
陣間開會咁多人應該唔會有人知
不過下次最好都係唔好腸胃唔好嘅時候食尖椒

渣ga